Citibank online banking係咪login 唔到？(28/12/2019 13:55)

有冇人同我一樣login唔到?

係我account有問題定大家都係咁？

Thanks thanks

咁有咩 ERROR MESSAGE ?

咁要打去佢 HOTLINE 問了

我用app都唔得

咁你有冇同樣問題先？

樓主而家login 到未 我都係咁 幾日喇屌

我仲未login 到

我懷疑因為我新開戶口要等埋張atm用首次登入

我都係新開 你開左幾耐？

24/12/2019落分行開

巴打收到卡未

未

我今日去開戶，開完佢叫我試下登入，我話登唔到，佢叫我返去等埋張卡嚟到再reset password，佢門市搞唔到